(救命) website check唔check到電腦開左share screen

救命救命救命救命救命救命啊啊啊啊啊啊

Website會唔會知道上緊佢個網站時 電腦同時開左skype share screen?

睇你用咩 browser 囉

chrome?
Website 會唔會check到架

check唔到
最多知你個tab係唔係active同埋個browser係咪maximized/minimized

下次cheat得小心d

姐係我係出版社網站入面做test 出版社唔會知道我電腦同時share screen左 可唔可以咁講

唔會咁都check到掛...

唔會知 大把人咁cheat

只可以答你技術上任何網站都無可能直接得知你screen share緊
間接方法係可能你用緊部電腦唔係自己電腦，電腦上面裝咗某d software會synchronize你電腦info去server但呢啲唔關個網事

用自己電腦
收到warning 但我唔知學校會check到d咩

會唔會係有陷阱呀好似之前嗰單咁
website 要確實知你係 share screen 緊係無可能

無可能 我都無用chegg
我share screen 做咋